% Стиль, язык (по умолчанию будет 14pt)
\documentclass[utf8x, 14pt]{G7-32}

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\usepackage{preamble}
%\addbibresource{ref.bib}

% Настройки листингов.
%\ifPDFTeX
%    \usepackage{listings.inc}
%\else
%    \usepackage{local-minted}
%\fi

% Полезные макросы листингов.
%\usepackage{macros.inc}

\begin{document}

    % Выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат,
    % введение, глоссарий, сокращения и прочее.
    \frontmatter

    % Команды \breakingbeforechapters и \nonbreakingbeforechapters, управляют
    % разрывом страницы перед главами.
    % По-умолчанию страница разрывается.
    \nobreakingbeforechapters
    \breakingbeforechapters
    
    % Выключить нумерацию
%    \pagenumbering{gobble}

    % Нумерация с 4
%    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{4}

    \input{./tex/abstract.tex}
    \newpage


    \tableofcontents

%    \input{./tex/defines.tex}
%    \newpage

%    \input{./tex/abbrev.tex}
%    \newpage

    \input{./tex/intro.tex}
    \newpage


    % Включает нумерацию глав и секций в документе ниже
    \mainmatter

    \input{./tex/analysis.tex}
    \newpage

    \input{./tex/design.tex}
    \newpage

    \input{./tex/impl.tex}
    \newpage

    \input{./tex/research.tex}
    \newpage

    % Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
    \backmatter

    % Заключение
    \input{./tex/conclusion.tex}
    \newpage

    % Список литературы
%    \nocite{*}
    \bibliographystyle{gost780u}
    \renewcommand{\bibname}{Список использованных источников}
    \bibliography{ref}


    % Тут идут приложения
%    \appendix

%    \input{./tex/appendix1.tex}
%    \newpage

%    \input{./tex/appendix2.tex}
%    \newpage

\end{document}
